新屋嶺強姦 831死人

新屋嶺，如果有受害人
而有人認識受害人
請希望安撫她情緒後
鼓勵佢用合適她的方法
文字又好，圖畫又好
讓黑暗重見光明
讓証據成為歷史紀錄下來

否則，連登唔好再KEEP 住討論呢樣野
因為暫時只有信or 唔信兩個選擇
再討論落去，都唔係陳述事實
畢竟話唔可以班狗仆街，而作為推論結果製造文宣

831 唔肯交CCTV
最大原因係條條CCTV都有警暴
我係黑警，如果真係無死人
可以選擇僻謠
再大力宣傳等連登失去公信力
無必要等件事發酵
亦明顯市民唔會單一留意呢件事
我認為主因當時只有cable, apple 同cctvb 拍到傳媒片，已經羅列N 咁多警暴事實
如果再加埋CCTV, 佢地就會反駁唔到
所以黨鐵以家就捉蟲

推